轉台再開 警車危險駕駛 瘋狂轉圈撞向人群 入黎撞爆佢

係車失控 定人失控啊
瘋狂幫手推爆佢

危險駕駛 瘋狂駕駛
咩都齊啦

1

2

3

4

5

6

7

8

推

9

10

Pish

11

吹個波

推呀，今晚啲恐怖份子交唔齊數痴撚哂線

Lm睇江蛇謝蛇話架車自己係到轉 希望大家唔好再試圖抹黑香港狗賊！

借個位黎用吓

全港最黃嘅光時網物平台於10月7日上線啦!

恐襲呀

好L癲

1. 無資料 唔知咩事
2. 當時有人攻擊狗車 狗司機英勇果斷 將狗車衝開人群將人群驅散 合情合理合法